［星座撚］ 天秤出末注意 5

天秤既你定係身邊朋友係天秤座，入黎分享過往經歷啦

最近識左個天秤男 同年 差唔多時間生日
算係有傾計咁 對佢有少少興趣
但我仲未敢踏出太大步 佢好似有啲怕生 我仲未同佢太熟
我係咪應該要等下

利申番非gay

新post留名

留名

你唔樣衰天秤就會鍾意

利伸天秤男

天秤男真係好仆街
不過由鍾意去到動真情係要一段時間

唔樣衰
算係outgoing既人
但真實係毒撚
佢都好似係咁